臨瞓前, 夠唔夠薑入嚟簡單介紹吓自己, 呻吓目前嘅煩惱?

29歲, 巴
最近煩惱: 公司嘅權力鬥爭好煩, 唔想對住佢哋, 一開facebook就見成班人喺度單單打打, 覺得人性好醜陋

好唔想瞓, 因為一瞓醒就冇得軟弱, 一就要堅強咁面對現實

20歲巴，讀大學溫書溫到傻撚左

讀大學要溫書架咩

23歲巴 打工仔無壓力

21巴，之前整到 好想快啲好返返學

21 絲
覺得生活無意義
每日都有想心既念頭

整倒邊度?

想心?

手殘 想 死既念頭

24巴
每日只係返工放工
有好多野想做都做唔到

我19 dse retaker 目前仲係乜撚嘢都未溫 唔知點算好

其實好多人都覺得生命係冇意義架, 但唔好係咁諗死, 因為諗得多就真係會死

又一個咁嘅人, 加油, 買吓6合彩

23歲做緊HW
公司替假就黎多過正職 人手好緊
一個SL就拉上補下 交更日日聽人鬧
好撚頹

整到腰，哩家日日係屋企做下運動練下同休養 好無聊

哦…你呢啲好小事啫

21歲巴
做緊甜品 愈做愈頹
想轉行 又唔知可以做d咩

24歲 巴
日做野做都趕唔上樓價，屋企人就黎退休，家用要俾多啲，搵得黎都儲唔到好多，冇哂希望，想搵大錢但唔知點做，好無助
利申:無學識地盤撚

好煩
仲要你有冇歸邊
揀錯方向咩前途都無
自己揀都算
最慘係你無揀但被歸邊

加油撐住啦, 唉～我都好撚煩, 唔想理公司嘢

係個好機會俾自己寧靜吓

老老實實
高峰期都係到出年
地盤人手過盛開始減人工

唉～大家咁話, 我做咗7年幾, 一直都頹, 一直想走又唔敢走, 結果捱到依家

因為份糧同返工近 如果唔係走撚左啦

19巴
讀書好撚辛苦
次次都好驚會fail
明明好努力但無回報
好難堅持落去
好苦

26巴打 人工得雞碎咁多

大家咁話, 做咗7年嘢都儲唔倒咩錢, 得閒買吓6合彩希望有奇蹟咋

你都係做甜品？

21巴
pt讀書冇動力
日做夜做唔知為乜

可能係方法唔啱

巴打你講中哂我煩乜, 我只係想安安份份啫, 都驚啲嘢燒到埋身, 好憎啲仆街同事!

26歲巴
揾左4個月工。。。。

屌

21巴
讀緊hku stat成績中下過3
唔中意數呢啲死板野
想揾啲可以用吓創意嘅工唔知有咩選擇

睇咗咁多人嘅煩惱, 突然覺得有好多同路人, 有返啲生存動力

身同感受
我都係類似處境
但我已經被歸邊
我份工project based
個上司我跟左前後兩三年左右
仲要斷斷續續
但全公司都當左我係佢既人
跟佢個陣佢又無特別升我加我人工
我而家想去其他project 都有唔同原因去唔到

22 絲
幾時先可以夠瞓同朝早起到新跑步

好心你而家訓啦
仲上連燈

我都覺
但次次諗到佢出得勁深就好驚
越來越無心機讀

你想咩創意？ 藝術定數果邊先
我見有d fintech 好多new tech 既公司都發展緊

賠幾多先
一個月唔好諗啦
我覺得後生
唔怕辛苦
其實可以挨下
到年紀大
Touch wood 有咩要轉去d辛苦工
都易d過渡
同埋年紀大學野真係慢d

好難儲到錢 日做夜做唔知有乜意義

你讀咩科
睇下比唔比到咩意見

我同你差唔多, 有個同事同我同期入嚟, 我唔中意social, 有一段時期同佢比較熟啲, 我諗公司大部份人都會覺得我同佢同一黨,因為佢唔係好識做人, 我仕途咁多年嚟不順好大原因係啲人見我私底下同佢熟, 但我諗住都算啦, 生活過得去就算, 不過呢排佢攪單大嘢得罪人多, 好多人群起針對佢, 我到依家都喺度扮咩都唔知

我感慨作為打工仔, 新入職時一個決定處理得唔好, 成個生涯都唔好受

你自己都冇動力去努力咁你retake黎做咩

19巴
好迷茫之後嘅路應該點行
唔知有咩令我行落去
我想揾到令我生存嘅意義
但我睇唔到將來有希望

30歲巴 感覺自己真係老左
仲未做到連登仔標準 26+應該要搵40k up
不過算係做緊理想職業

搵個女朋友就有意義

我果時都係咁

19巴 讀工程讀到想死 今個sem 個爛硬gpa

其實老實講句, 屋企阿媽有少少錢, 我一直都係抱住一個唔驚人炒嘅心態去返工, 驚就唔係驚, 但見倒公司成班擦鞋狗出嚟維護一啲明明唔公平嘅制度, 真係覺得好撚噁心

明明班擦鞋狗都係做緊奴才

我都冇呀…40k對我嚟講好遙遠, 一半都未必有

我差唔多瞓先, 你哋繼續啦

差2k人工高乜鬼
趁後生早d轉啦

你grad個陣係工程低峰
諗下轉科/轉行

讀緊me 我諗住考海關 入境個d

[/quote]

21歲西
命不久矣

18 巴
成長上出現困惑
前面條路好難行
雖然識左女朋友開解左我好多
但無奈我讀書唔叻 依家只係ive 仔fd
諗緊出黎做野好定繼續讀書好

邊間u
我都係讀me
你諗住考紀律部隊
成績都不能太差

21巴
覺得自己好廢，好驚第時打死一世萬幾蚊嘅工

+1 再加無朋友呻 加失戀 加同屋企人嘈交 加病

埋大

咁你可以收皮

咁紀律部隊second low 收唔收?

[/quote]
唉～ 你講得啱吖, 最弊呢個道理我廿幾歲先明呢, 唔衰過真係唔知

師弟
你無second up都唔會有in 既機會
同埋英文都不能太差

你係咩科有困難

我估散仔都收既

Yr2 差唔多全部

24歲巴, 就畢業 為搵工煩緊

27巴

讀緊Master
明年出黎都係2x K
永世追唔到樓價~

仲點溝女

18 巴
今年由垃圾band3中中 升左上去hku ba 英文底差讀到好崩潰 冇曬動力冇曬方向讀書 成日又諗起出路問題 結果成個人都好唔開心好頹好攰

19巴，樣樣嘢都唔係特別勁，但係又唔係差，總言之永遠都做唔到最top

19巴 就20
讀完副學士 讀緊自賤學士
好想入返八大 讀書讀到好大壓力

22 巴
FG遲左開始揾工
碌到而家12月好難揾工
錢又洗哂 出街食飯盡量避免
係屋企又有說話聽
唔算大壓力 但好無助 得個等字

Yr2讀咩
我舊制
Mechanics?
Thermodynamic?
Material?
Automation?

唔明d professor 英文？

22巴
目前考緊消防
溫書溫到頭痛訓唔著

Programming math econ gen chem 同埋有科唔知咩design

29巴

呢幾年都煩緊搵女友，因為再係咁既話下半世可能要自己過

21歲巴 最近煩緊下個sem去exchange d野
同埋點搵工好 利申:final year

26巴
剛失戀，
生活圈子又窄，
唔知幾時先遇倒啱嘅人，
好彩暫時工作上無乜煩惱